[賣樓 all in] 9988 阿里巴巴 高J苦主大聯盟 (10)

話咁快已經第十個post 希望美團上500 巴巴跌落176招股價

[下望200] 9988 阿里巴巴 IFC苦主群組 叫春區(9)

跌破200

苦主留名

每個爸爸股東 都睇唔起外賣仔

你睇王興條友係咁追擊馬雲就知呢個人刻薄寡恩，做生意只要揾到錢邊個都係朋友。

冇買嘅人Dup春姐
外賣 巴巴兩邊都買先係皇道

阿里baba..支持

Lm

下望200

baba....

仔搵老豆呀

燈一燈先，睇200

想問下港股係咪都跟足美股

留名

聽日回調俾大家加注，院長開po，有信心

今日美股冇追返不突止，仲倒跌

ATMXJ

頂你

賺緊幾十蚊既苦主又黎留名

聽日實跌
垃撚垃 升又升得慢

LM

快啲落返270，我想加倉

之前係，但當係外賣仔搵過快錢就算數啦

妹到螞蟻上市？

大家認為加注巴巴，應該等埋9月7日睇下股價點先，定今日趁回一回入？

9月7升定跌

我都心大心細中

咁多被動資金入 會跌？

好唔好入多2手巴巴

洗唔洗跌咁多

跌到280屌返手先

283考慮緊都又上返285

目標價保持200 不變
垃圾廢股

而家美股港股嘅巴巴係咪有套利機會

下畫就升番 跟美股走架啦

250 270 285 都入貨
完全唔驚
如果你有閒錢建議入貨
因為唔係聽日爆升就係下星期爆升

貓絲捉得住283低位？我陣開285入應該都無事吧？

成日見美股巴巴單日轉行就知佢買盤幾癲
個個等爆上

就算唔買都唔好睇淡巴巴

你都識講被動

貓絲點睇小米今日再跌 應該加貨定等佢升返

之前升上黎無反映左？

貓絲已經增持

多謝貓絲詳細分析

今熔

290 蚊貨...又話上300

我都285.4入一手，坐下

$252入想食糊啦

小米呢個價位入唔入得過

被動資金唔係跟市價架咩
咁點都係托住個市
最多橫行格局

收到咁9988睇咩位可再加注？有冇機落返270

285 想加多2手

加得啦

外賣仔落到260 加外賣好定加巴巴好呢

跌多小小啦 好想入

想刺激就外賣仔 ，想悶就巴巴

呢啲市，我悶下算

個個都覺得聽日被動資金入貨會爆升
硬係覺得冇咁好死

聽日可能再壓價？

短期292應該見左頂

港股我都係咁話，要刺激玩tesla 好過

轉左一半身家落東哥度 希望無錯

其實被動基金幾時入？定喺一直已經入緊

285-295 支持位喺284 坐穩上300 再唔上就遲

之前250,270想加注都俾人叫停，今日入都俾人話高追，而貓絲認為巴巴合理股價係幾多？

美股又跌 咩事

散水啦

訓左身希望星期一會彈返上去

指數基金大約有幾多億

印度個邊其實影響大唔大

其實如果咁就吾使走貨啦

阿里跌7蚊

一上一落計埋都仲係向上
除非有日開陰燭係跌返穿之前支陽燭先驚

加注

今日全世界跌

一支獨秀

巴巴一直係落後股 升永遠慢過人
望返數據升的理由離唔開業積同染藍

E 家再用螞蟻金服消息再炒
所以中長線長坐實無死

又話靜啲嘅

又有咩發佈

lm

美巴又插鳥

真係大插好彩今日清倉

美股全紅

Baba 插。聽日巴巴又插。
Ip都唔駛check

一入多手又跌

又唔係咁講啊 你拿住小米筆錢走去炒一轉其他股分分鐘已經賺返有突喇 何必要”擲”住d錢

我都係

跌得咁狠

聽日9988 落260

痴線股災

SHS Strong hold...

聽日港股閪冧

今次真係高J了

算係咁啦 200升上黎 回調下姐

是但貓，你d小米聽日應該輸到仆街

聽日應該跌市了

270牛全殺

插4% 都叫股joy？

其實使唔使走咗先

聽日似繼續插水喎

自從開左呢個新post，就插水

可唔可以去返上一個post

如何部署是好

今日285入跌到幾多止蝕 好驚

路透【螞蟻上市】螞蟻集團擬尋求港交所月底前批准上市

呢隻都要止蝕？

之前5號仔有陰影

270牛仔點算

我275

應該連最後一面都見唔到

佢係咪話今日285蚊入左巴巴
定係買左285比亞迪電子

係wo
我都想知

諗緊聽日溝定睇埋星期一先溝

聽日星期五睇定啲先 睇埋染藍後走勢

預咗冇架喇 算啦 幾千蚊
之前都贏落唔少
冇話永遠賺嘅

272.8牛仲有冇希望 啱啱先出糧咋

我呢兩日蝕左太多
我25x入洗唔洗止賺放左先唔知幾時先再上返290

唔好買牛熊買OPTION仲好啦....
起碼一個月唔打靶.
入左300LC

AAPL今日跌到仆晒街

難怪今日d人星期四係咁走

走鬼囉點做

可以長坐嗎？

走/星期一會更好

270牛仔仆街了...

一定可以架 但唔知要坐幾耐喎 點解唔止蝕 拎返d錢走去買其他股仲好喇 無謂”擲”住舊錢

應該9:30準時死

入恒指係咪真係會升？
我仲有啲9988係287呢個位買
坐定走好？

其實係咪有咩消息 今朝港股已經跌定先

30%沽空..

全倉巴巴 聽日好撚驚

我都係 不過無咩好驚

驚咩 我加埋5仔

要唔要重熊做對沖好...

想問貓絲我26.5有貨
應該坐返上去定聽日不問價走左佢算
買左好少唔等錢洗

280我就沽咗先

聽日跌到hihi

25x入，打死都沽咗獲利先

有profit既聽朝走一半 尾市睇下有無被動基金買貨 走埋另一半 可以既留番小小倉長坐 我既策略係咁

聽日280賣到，260上返車都大把利潤

你都睇聽日穿22

你覺得聽日開市仲有23.5？
有22.5都偷笑

26.5，真係唔識俾意見
如果喺我，我就9:30不問價沽咗先

財經新聞講5大沽空

最多係小米。跟住baba

我睇22.1收市

是但貓，小米你仲有幾多貨？

真係要祝福你

反而聽日外賣仔 如果跌得多 追唔追得過

佢應該講緊285蚊入左9988

同問！

星期五都咁博？我覺得今日應該大部分都係散戶接

高位入左call 走唔走

走鬼啊

248入應該安全掛

我278

240&260

280表示冇野好驚，已死之牛

268

等跌多d入貨

好誘張

港女跟跌唔跟升

想再入

今日最後上車機會，星期一車尾燈都見唔到

今日好想撈貨

人踩人了

根本就全線跌 唔理了

快啲落260等入番場

我之前270走左一手
係時候要睇位入返了

me2 我277放左
等緊機會上番車

痴撚線
尋日又唔跟美股升
今日就跟到足仲嘔凸

升就陰升，一跌就大跌

反而想入返3690多啲

到底3690定巴巴好

外賣仔好刺激

價位都吸引 星期一先入定宜家就好入

屌佢老母

250應該唔會到

又或者講，如果左250就應該轉勢跌了
咁同一時間700 9618 3690應該全部一齊黎個大回調

外賣仔已經穿左250

現價入唔入得過😂

好彩琴日高位走咗

今日全部唔做正價 好想撈

268 走黎托

Same
不過轉左入小米

玩完了

穿250都係會拗番上去 9988成日都裂口低高 又會慢慢上番去 等市場冷靜下先 無謂著眼短線

錯過左無入手

如果唔係琴日高追9988，今日先買就好

同你一樣

屌, 我都係

小米都跌少左
巴巴仲磨緊

9988就坐啦 中長線買佢應該都會上

全部牛仔都打晒靶

外賣仔同9618都好吸引

愈黎愈擔心美團比呢隻妹米頂住個股價

外賣勁撚到

今朝冇入美團

如果老美真係新一輪股災既話
9988洗唔洗走一走先

屌米早啲轉燈定外賣仔早啲

如果知道係股災
All in 指數 put 啦

驚閪

誇張到

美女點會股災 侵侵隨時可以出手 加大個救濟金

回吐幾個% 就可能會

似係sector rotate 多個 risk off

你唔係22蚊出貨咩，點解變咗入貨

屌掛住做嘢唔記得入

貓絲 有無再入 ?

科技肢一到位 即刻跌唔落係咪掃返上

小米，外賣好快倒升

外賣255仲好唔好入

219入9988 係咪咩都唔洗理

屌你老母，外賣睇住黎殺牛245回收價，仆住入去收屍都收唔切

屌，比老細捉左去傾野
又捉唔到低位

還我245

屌今朝掛住做嘢出email冇執平貨

外賣仔,屌米都上番
巴巴仲慢慢磨

好過我 以為仲有得跌所以冇入

美市拖累

外賣仔253入

向銀行借咗廿幾萬all in @265

目標價于變維持200

9988 又開始跌，271 入唔入好

諗緊巴巴駛唔駛走一半，再跌先撈返輸少啲，好驚今晚美股再暴跌

我諗e家d人走貨多

如果今晚美股再跌, 會拖累到港股再跌?
諗緊咩時侯入返阿里好?
今朝太驚放左阿里

貓絲我琴日咁高位入，係咪走一手走等再低位入，因為美股好似仲有得跌，定由得佢好啲，我成日呢啲位做錯決定

我254， 即刻驚呀

其他跌2-3%
佢就跌成5%

講股佬話科技股會下星期可能會再跌，但巴巴星期一又入恆指，唔知依家入唔入好...

應該唔會再點大跌掛

我200蚊都驚緊

同問想今日入多啲貨 等貓絲指教

放左一半其他擺係度已經唔使驚

278 兩手點睇

如果美國今日繼續跌，下星期入恆指都未必升，雖然美國星期一休市，但都淆淆地

入恒指，對升跌無乜關係啦，要反映都呢幾星期反映晒

少少事就走貨冇撚用
下望200

外賣仔點解要驚

被動基金應該一早追晒貨
我轉倉去qq算
次次跌跟住個adr價玩成日

其實係咪如果今晚美股再跌, 就算星期一入恆指, 都可以再跌?
我諗今晚都似跌

格力出錢 入小米個產業基金
應該可以完善哂物聯網

有人話反而入左會比恆指拖累搞到跌

係，入左恆指都可以再跌，所以都係睇定啲先入。。。

但qq降比例都要俾人沽貨喇 咪又係跌

你覺得啲人真係會等今日先沽貨同買貨？

270.4 有超大戶買入，點睇？

指數基金e.g. 3088 3032 要上左市先入得貨
被動基金要7號恒指成份股改完先入得
不過沽貨就唔知喇 係咪明日先沽得就搵人答

我只係覺入左嗰兩張lc慘

285.3😭😭😭

Index fund 係要貼市，如果要time the market （即使好叻咁真係大跌前就沽左）而令到 tracing Error大左，個Fund man 一定比人屌。

所以轉倉9成9係 收市前後做.務求最貼市。而轉倉日就愈近 rebalance 日愈好，最好就係rebalance 當日先轉

屌米米米米米

勁過外賣仔 今朝仲人踩人

到巴巴轉燈未呀

無北水 唔洗諗

米團 屈撚到

錯過左外賣仔

忍唔到手衝左入巴巴

今年首次 成功既 day trade .今日 245 撈左 dd外賣仔

個價好吸引好似

271.6

米團堅勁
腰力強到

手痕

外賣仔要倒升啦

miss晒2隻北水

外賣仔真係好刺激

巴巴仲係妹下妹下

其實驚唔驚今晚美股又插 爸爸下星期一又跌過

外賣仔倒升
巴巴

有北水 =即日轉燈

我都好撚驚
好想走

小米 外賣仔

外賣仔同屌米

得個睇字

想問巴巴幾時先可以比北水買？

還返隻外賣仔245牛俾我

禮拜一番工幫你問問 李小加

我冇信念
沽左一半止賺先

美團快d趁機過巴巴

無消息講幾時入滬港通？

低位上番幾蚊 驚閪

咁多資金入巴巴
但都唔升?

好似話今日公佈邊隻入

其實日日都係大單入哩隻 真係唔驚 屌米果D仲驚啦 勁多老散

不過屌米勝在無係美國掛牌 唔洗比美股累

唔敢入巴巴住美巴可能今日再跌

ADR算唔算
琴晚跌咗10%仲不安咗半晚

人地屌米有北水幫拖爸爸有無 爸爸仲要睇撚住美股既面色做人

遲早有

美股個邊真係會拖累到港股呢邊?

唔會差好遠架。佢270蚊 你一定唔會300蚊

肯定會有少少
但我睇法就係普通調整

本身258驚到今朝268放左, 之後就後悔
又入唔返, 應該今日271左右入返定係睇埋星期一呢?

股市唔可能只升唔跌肯定會有獲利回吐
我估今晚都係會跌

所以星期一阿里都會再跌少少?

屌人地外賣仔一日就追返哂巴巴就妹足一日

個價跟到貼一貼 20蚊內

比機會大家上車

短線睇係會變成觀望市
但小弟唔識撚短線

長線下望200

爸爸唔存在泡沫 所以大家使乜咁撚驚

笑撚死下望200

依樣真 而且個關係係美股為頭 港股為尾

港股個價永遠睇住美股頭

其實我自己覺得買爸爸係穩陣
想大上大落就博米/團

想入又唔想入
轉頭又去返274

只會越諗越升

利申:入咗

其實妹下妹下都上緊

都真係唔知而家入定係下星期一先入

分兩注

200..? 咁要黎多次美股大容斷兩次先有機會

知道，而家都只能觀望今晚美股又會跌多幾多

一齊守

有冇人都係咁，一遇跌市先如夢初醒，覺得自己去得太盡，然後安慰自己錢財身外物乜乜乜。到個市上返去，又覺得個勢返番嚟，跟住又成個頭中落去然後不斷loop

仲未出港股通變動？

即係今日要買既已經買晒？

貓絲今日有無減持9988？

美股一冧9988都會跟住一齊冧好on9

鬼叫你港股第二上市咩

今日買貨個批應該係呢兩日上市既科技指數基金或者其他主動基金
被動基金應該要星期一先入得

其實未必 香港升左佢跟返升都得 好似前排都試過
但前一晚佢美股跌 香港就要跟返貼
總之兩邊唔可以太大差距

沽左手 驚驚

無穿上個波幅區頂 其實唔洗咁驚
黎緊可能會係290至270 郁一排等螞蟻

螞蟻九月尾？

幾時先有北水呀屌那星

等佢真係離開美股之時

預佢又妹一排

253入 想等到295放
點知突然跌...

希望慢慢上返

正確

今晚美股都睇怕275以下

我廿手均價245
今日真係淆淆地272放左一半
心血少

我買得唔多 買左2手咋

2手驚啲咩 當長渣 如果係想短炒不如轉小米/美團啦

貓絲，星期一點睇？牛定熊？

美股跌到仆街 你話呢

唔撚真係諗住跌返落3月水平呀

Molamola

港巴應該跌到250都似

佢跌落170賣樓all in

早知今日放左美團先

9988 跌穿263突破位就大獲

等250入小小

263

熊市已到？

Feel到美團遲早有一日好似tesla咁

9988驚咩 又冇泡沫

跌到163 訓身啊

幣在佢跌起上嚟冇大媽托 明明佢PE合理點解要跌 屌

正常識玩依個時候係分注入 唔係鳩驚

Tsla 癲過外賣仔好多

好彩放左一半
等遲下跌定先再入番

你點知佢幾時跌定

又跌

唔知
其實今日見270有個超大手買盤
睇下星期一仲有冇呢啲買盤

不過睇個勢星期一25X見

中芯2.0

跌到唔跌後回升，係就知佢跌定，同時間又知自己又miss左個機會

好低位買，三月大跌市，一路爬下爬下到依家。我長線睇呢隻至少三字頭，業務又穩定。

本身工作唔得閒睇市，又唔識炒加走位。買呢隻純係睇好佢有唔使成日睇住可安心，所以除非基本面出事，一股不放。有回調又買入當儲優質資產就是了。反正無乜睇其他股，引唔想揸現金。

其他一係炒高到估值唔太平，一係要睇實大上大落，都係巴巴安心坐，反正最低位都捱過，呢d小事。

反而我覺得美臀唔洗驚
睇今日就知咩事

咁撚樣搞發我隻輪要坐成個月

揸緊股又無野ge
係牛軍驚啲啫

星期一美團又特價時段

無貨表示星期一開始建倉

其實而家係短暫調整 定係大市見頂開始熊市

今日跌到24x都可以上到轉燈

就係因為跌到20天線

小米同美團應該企到
今日都咁
星期一又冇美股市

美股 回彈左好多

巴巴call
18845

點好
可唔可以留到10月等螞蟻
我諗10月個時正股要300先打和

定d 美股開始回

巴巴唔好再跌啦咁跌法9月上唔到300

巴巴入唔到港股通

269 放哂
怕股災

呢2日休息下
星期一再上黎

係咪已經講左

獲納內滬港股通名單股份包括：鷹君（00041）、金地商置（00535）、微創醫療科學（00853）、香港寬頻（01310）、新東方在綫（01797）、信達生物（01801）、中海物業（02669）、百濟神州（06160）、宇華教育（06169）及康基醫療（09997）。

被剔出滬港股通股份包括﹕恒騰網絡（00136）、和記電訊香港（00215）、華寶國際（00336）、大新金融（00440）、浙江滬杭甬（00576）、豐盛控股（00607）、首控集團（01269）、美圖公司（01357）、中國再保險（01508）、中集安瑞科（03899）及中國鐵路通信（03969）。

恒指第一日，升定跌

示威過後。第一日都係升。慢慢回落

跌硬啦公佈左北水都係買啦到

一直都冇講會有北水

其實一直都話巴巴 係有機會入架。
只係無咁快姐

有
只聞樓梯響
或者BABA頂唔順美國搬番香港

所以今輪無。根本唔意外。

勁假時段已經45交成交額？

45億*

唔郁

轉燈

唔會咖

坐穩喇

今日入恒指 基金要入貨？
唔識想問下

應該一早入定哂

升轉跌

其實佢想點 好似十秒都無就轉跌

如果今日都穿270，美股聽晚又跌，真係有排坐

妹下妹下

妹住跌

美團大特價

不斷向下

外賣仔咩事

9988算唔算企得穩270

外賣炒區間
易玩到

美團成交量暴趺 得5M 阿里都20M 小米2億

垃圾股

暫時都係271左右
妹住呢個價都穩陣

唔敢撈

今朝無放 而家驚添

跌穿270機會大唔大呀?

265有支持

升返少少

有冇人中左山泉?
搏唔搏入北水?

巴巴

酒呀

穿埋269

廢撚到

高位落呢個位 每手唔見2500

等佢跌番落240 真係賣樓all in

屌 入完hsi跟足指數表現

無眼睇

屌

270入左最高個手😭

要睇263了

輸左10萬 屌你巴巴

250入

正股？

call

一跟痕指就GG

咁重手

碌落山

今日個市係咪又係俾中芯拖死

睇埋聽日 睇下9988企唔企得穩20天 264
企得穩我諗應該ok
我諗

入左藍巴巴會唔會取代700做每日最大成交

今次真係變高J苦主

me2

排265入但落唔到

今日271全走
有緣再買

沽尻3690轉買388

最後一注咩位溝好

你幾錢買過?

希望聽日上返271

286高J山頂好凍

25x考慮下

drop撚到

我都285.3

向上望下290班苦主，心自然暖返少少

我估得好少

278入 292冇走一轉真係on9仔

唔係咁易既葉師傅

除左安慰自己正股驚閪都唔知可以做咩

勁假仲插多下

日日跌幾蚊，唉

日日跌成十蚊，兩個月咪drop to zero

day low收

如果巴巴都驚, 應該唔好買股票...

我次次買爸爸都要捱成十幾廿蚊先走得甩

285.4

292果刻大家都期待佢上300

其實我放左個盤係298諗住偷閘食左先
但都唔到價位

岩

我都係諗住300

我252斬了 轉番388
成日形住佢會有一棍插得零捨金

希望彈多一彈先

真係冇諗過下午仲要跌去265呢個位, 以為270就低位

今日低位，明日高位

到價走撚左佢算，又廢又慢

發現有好多大戶唔見左...

9988應該ok既 我set 265入個買賣都未做到

聽日破埋265呢個位，真係230見

貓絲有冇減持

聽朝搵位放左佢算

大家覺得幾耐先上返290?

個半月 參考番上個波幅區間

266入左第一注 真係唔驚

一樣諗住博下反彈

Same here

落到260會再買返

關咩事
你牛市染藍咪繼續升
熊市染藍咪跌

我驚即

貓絲去左邊

貓絲今次下望幾多

9988升返就會出黎

想問佢跌到邊個位可以開始溝咋

我仲有好多 1 月到期嘅call輪
而家蝕少少
唔知走唔走貨好
有冇高人指點

比你笑死

我200蚊入外賣仔 驚放左入唔返呢個價

我明嗰種覺
不過投資要學埋止賺 (我喺呢方面都好差）

你沽得遲就係賺少咗

我都明要學止賺
同時知自己貪心賺少左一半好唔甘心
形住一放就會彈返上去

跌到幾多錢再增持好？

估跌唔過20天線264

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok現金回贈

希望到一到250 我allin埋

成版老散思維，比大戶睇住黎食

咁搏 底你搵到食

貪心係炒股大忌，或者分段放，食左一水先，個人無咁大壓力，又分散到持股風險

今日又低開

好似升

同意...始終食左先係自己
依家仲努力學習中

唔知keep唔keep到 270 開市

開應該得...收就唔知

成班跌少少就驚

互勉之！

外賣仔 mola mola

收市希望站得住270 up

琴日267入 今日反彈博幾錢走好

打算275附近走，如果今日上到

唔撚係掛

今日好似都大機會企唔到 $270 收市

轉頭就突然殺5蚊

繼續係265~270妹下妹下

270走左 成板科技股咁弱

想入了 想做股東

歡迎

見到就灰 倒蝕

巴巴小米騰訊外賣仔一樣咁插法

外賣仔 比啲力啦

小米外賣仔

9988綠燈

外賣仔

260

慢慢守下先啦
全版科技股都咁弱

外賣仔穿埋240

270

難得ATMX得A企得穩

20天線都穿埋

好想現價入外賣仔🤪

250亂入😭

Same

外賣仔呢個價位好想入

268 有排坐

屌，走唔走好

又話上到300

3690真係插多棍金

210

外賣仔跌夠未

巴巴搵日爭下氣啦

會唔會係入左指數要整番低個pe

真係氣數已盡喇外賣仔 自己睇路 冇咗北水佢咩都唔係

外賣深不見底
同樣，外賣可以即日反cup
睇北水心情

係唔係巴巴一日唔上返去 外賣仔都唔上返去

科網股都應該玩完喇
好難再上

atmx全線收皮

巴巴轉燈

穿廿天線你哋走唔走

賭大細

外賣仔勁插

唔好搏一路殺落黎，劏左我兩隻牛

放唔放左佢好

外賣散水
巴巴咁硬都跌

Atmxj勁多資金走咩事
唔係今晚美股大插掛

遲入平幾舊

仲有幾蚊就高位插兩成

atmx散水喇

真係乜位都穿晒，睇怕都會回到250

頂唔住入張lp對沖先

信念300

馬後炮咁講 3690好少插咁多之餘仲要day low收

美團

垃圾巴巴

1810
3690
700
呢三隻跌到傻咗
9988先跌0.6%

科網股災

係咪冇將來喇

暫時得1手坐下
遲下再溝

外賣仔270 上緊ifc

上個波幅區頂已穿

走唔走好

今晚美女再跌,聽日無眼睇

泡沫已爆
大家睇路，唔想喺頭版新聞見到各位

下個位睇50天線

我平均價261 我SET左261會幫我走 因為起碼唔洗輸錢先 但真係唔甘心 佢個SETUP咁靚都賺唔到錢

我估今日應該去唔到

係咪震倉咋？好驚呀

睇今晚美女果邊咩環境都唔多樂觀

好乎合隻股防守性強既特色

美股都跌啦

冇咗20%

終於睇到外賣仔人踩人

放撚晒
屌你本身賺10萬變賺3萬5

不過大家放心
我通常一放就會大升

一個救全家

多謝Ching

你放咗咩

犧牲小我完成大我

巴打用邊間銀行可以咁set?

多謝巴打

到時大升，搵我，請你食金拱門加大

用券商好多都可以 升跌至某個價位買/賣

跌到240會建倉

你個倉唔駛建

無可能比你建到

甘260建

賭場好快又開工

美國賭場4點又開工
就嚟一日輸足24個鐘

唔玩喇，俾返啲錢我呀

最後見唔多對路，我都269.8放左

想放4手轉兩手700

岩岩加左9988

反彈

in baba we trust

均價191入270走晒
有咩留返大選後再睇

巴巴轉燈
外賣仔幾時轉

Day low 彈左4%

回返啲啦 比啲力上返20天線

巴巴上呀

巴巴撐住痕指

30倍PE嘅baba 跌價應該加倉
啱啱加咗倉 均價251

無錯，我都岩岩加完，均價205

爸爸升呀！

爸爸好硬

10月等數錢

巴巴轉燈升唔少

其實今日成交好低

兩點仲未夠琴日一半

唔屌唔識升

282
升呀dllm

幾時上300

same bro

難d

呢位巴打好堅

多謝你既犧牲

外賣仔 20天線 企穩呀

多謝你

要走好走，小心今晚美股又跌。

科技股似散水

Strong hold

same 9988個價根本都唔算係炒價 絕對值呢個價有餘

搏700好高搏巴巴

*過

走左農夫先

9988港股合理價310 對應non gaap pe40
我覺得

美國佬好似仲跌緊

美女雖然跌,但比其他科技股唔係跌得咁甘
呢隻野真係冇水份,算好好守

560 4頂 炒500to560 range

係

咁遲先走

分享ONLY

700 一個月前係 $520，當時巴巴係 23X~24X

700業績同巴巴一樣都係唔差。
而家700 $510，巴巴 $269。大家覺得巴巴好低。

我知巴巴PE係低，祝大家好運啦

其實係我不願面對姐

諗住會升番點知冇

有麵神加持點會升到

270又再入返

上番270會好少少 atmx唯一轉燈

無啦，美巴又跌

268了

睇怕都會落返250

$268 走了....
大家加油

集氣

攞來托恒指咋

大鑊

strong hold

低開高收

仲有錢
聽日hi下250啦

有北水都插 你真係睇路

我唔玩啦

唔洗
我都叫有賺

3月我仲信舊經濟股嘅時候係蝕得勁多
係巴巴幫我變番正數仲要有賺

仲有注錢痾煙巴巴

比我燈中

唔會發生

直頭無浪花

股災？

希望不會發生

baba又跌10蚊

Cls 回完未

今日上返270，以為佢會有力再上，無放到，日日都俾美女累死

有766 中盈集團控股的朋友，明天早上一定要沽曬佢，今日唔止一個微信女，死老千，同我講話一點鐘爆升，實情係大股聽日出貨，小心小心

好彩今日入左張LP對沖就算佢之後升番都冇放到

9988最on9就係跟跌唔跟升

重貨真係用期權對沖小小先

上番270應該係跟番上星期美股baba個價,唔好相差太遠

穿埋270

無事既

美巴巴回升返好多

tsla一隻拖低曬

均價 18x 止唔止賺好

聽日爸爸 仲唔跌到落25x
美股全紅

夠膽就跌落去，溝9佢呀

散水味濃 仆佢個街 溝佢老尾

呢排個市 古古怪怪。利好又紅。看淡 紅得仲快

落返260左右 美股回返唔少

美跌佢跌，美升佢跌

今日美股特價時段 已過。 熄app訓

應該係美升 佢跌。美跌 佢跌得仲勁

人生如戲啊

又要同美團鬥長命

巴巴 外賣仔 由坐到賺變蝕到再坐

望住外賣仔280跌到238

聽日直插250

甘又不會，我估260左右

Same, 唔存在泡沫，不放，唯一策略低位加注

我就唔信等唔到佢升，睇下邊個有耐性，呢隻坐得安心

含理起碼要三字頭，仲有阿里雲同菜鳥

大家睇幾多開始入或者加注？

240 落到的話

聽日不問價加注

等到有枝陽燭確定轉勢先加注啦
依家都唔知回幾多

唔穿260都ok 穿就窄窄地

今日準備又豬錢

有撚排坐

幾多買，買幾多？

均價幾多

235

260 有排坐

好想加注呀屌

冇錢了

財仔

269

驚唔驚變5仔

跌撚完未

就快到260俾前2頁嘅巴打建倉

今日跌

蝕手續費走人
美市都唔知仲要跌幾多日

申：tsla豬到無感覺

應該差唔多啦 跌咗成個禮拜

穿能埋

話穿就穿

259.4走曬了 等佢落深d再買過

唔好太樂觀

我等埋下晝點先，睇下會唔會回一回

係，美股似未跌完，但當我一放，佢地就回，近幾次都係，唔敢亂放野

中左百勝

回一回氣姐 未必下下都可以高位放

為左大家.....你走先

又一證明咩分析咩流派都係假。散戶就係點心。

唔信？睇下平時個幾個大戶去晒方？

都真

利伸：走淨小米

好野黎

Me外賣仔同小米

我得番巴巴
手多賣完又接刀

哇你仲未走
我252走個日你哭到衣家

我巴巴外賣小米都有

巴巴去250俾我溝啦

今晚美巴再跌，聽日9988就250喇，容咩易

睇期貨今晚回返dd

等緊機會買返270走左既貨
但唔敢太心急
可能240－250買返

今日收市如果企得穩262會入番

冇哂人既

我臨收市263 都入番d
見佢美期彈番d
搏佢聽日彈一彈轉短炒

山泉話咁快入北水

有冇人今日25x買咗

見到258個下真係幾驚

信唔信佢過幾日反彈

就有班人cm 話 「點解260唔入巴巴點解230唔入美團」

今晚美女要生生性性

升返上去先高追

望就咁望啦

老美反彈

係

巴巴 280時： 跌落25x我建倉

跌到25x時： 仆街，股災，走鬼阿

笑死

信連登仔就真係死得

巴巴其實好易估。
美巴點 佢就點

殊～～

止完蝕又要入返

然後又再次高追被套

垃圾Baba 跟跌唔跟升 屌

又跌，dklm

baba唔撚郁

跌又跌多過人 升又唔跟升

一晚跌3%好爽手，升0.1%就出盡力

頂住呀

低PE 科網龍頭 年年嬴大錢 點解長期跑輸大市
追落後 追左半年都係咁廢

261入左十手

放棄巴巴

等佢報復式上升

有無人會抽2101新股

睇到眼冤274走撚晒

今日ip都唔駛check
美巴插
港爸又插

BABA唔係升咩

9月18上A 股!

我入咗call,等收錢

咩

螞蟻

彈得咁撚少

入咗恆指。彈2%都偷笑

轉會農夫水

可能呢隻真廢股

就算你真係好廢，我都唔會放棄你架
買左25手，已經無錢無退路

今日不敢入阿

你幾錢買呀？講到坐哂咁

大家平均價幾多

202 strong hold

分左4次買，258

佢跌一下，就坐啦

282 一手

轉玩短炒 每日收市前美期咩環境再放/入算

港女跟跌唔跟升好撚垃圾

9988 妹升
外賣 大起大落

3690你敢撈就得

公司清潔丫姐都識講，班大陸佬走鬼，呢隻野就仆街啦

一hit中買盤，轉手就set 好止賺止蝕位。當賭大細，幾過癮

262@4手

佢無論幾波動 我都不動如山死坐
我算信念強定蠢

佢妹升
sp幾好

今日膠追
267

點解可以咁妹

Call put都一齊跌

唉轉玩牛熊算
正股無肉食

列口低開10幾蚊點止

做short囉

巴巴升兩蚊跌八蚊

升就妹下妹下，跌就直插，dklm

唔對路
走先

【最新】消息：警方拘捕15人涉嫌操控壹傳媒股價，其中有人被指賺取約2千萬元

#535 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
留意番
今日有巴打好心機講肥佬黎單野

尋日263入今日265走左了
一點零個陣無啦啦落到264好撚窄洗

262了

跌撚到轉埋燈
今朝小米美團升5%又唔跟 on9

入左痕指仲西

屌那星真係轉燈
屌你老味垃圾西股

尋日259.4走曬 之後263入番d諗住短炒搏反彈 今日265又走
搏呢隻反彈真係食得屎

阿里死全家

港股已死

美股回一回港女又唔識跟
跌就跟足

呢隻垃圾仲好笑

跌到我以為佢係強勢股

快d推爆post, 再開過新post, 轉運

又跌 DLLM 垃圾股

點解會入咗依隻垃圾

爸爸醒未呀

係咪要揸返一年半載

新post個標題再改衰少少，明明苦主，但又要賣樓all in

要修咗條例先入得 好似

日撚日話追落後，根本就好落後無得追

我好似識飛

有美股做REF
好難大追

好後悔292嗰陣貪心

咪再開就真

仲諗住上到300

有無倉睇

又想溝，但又覺得佢唔識升
算數

得嗰一手半手姐，不過本身本唔多，砸死晒舊錢

吹咗咁耐一心諗住可以見證

震走晒d散戶，就到架啦

個陣等佢上300呀

睇下美市先啦

又跌啦，今晚美巴又265

咁樣日日妹落幾蚊真係陰乾個倉

其實睇圖佢根本都升左 係比京東遲上左少少 邊有落後可言
咩上300 純粹大戶出口術呃人上船

比有實力投資者儲貨

大家咁話 253入升到292無放

但你仲賺緊

咁近價要考慮下止賺

本身諗住295就放 之後直插

baba好似轉綠燈

[股joy圍爐] 9988 阿里巴巴 地心探險記 (11)

New post

1001